重信777?

佢自high, 由佢喇
on 車

見佢牙擦擦, 以為做到野

想「握」市民, 除藍屍外, 邊個會信?
想重拾市民信心, 唔洗淋喇

以前都唔信, 今日更唔信 x 10

垃圾屍正包膠

邊勿強勢正苦